點解仲有咁多人係到計新股盤數？！

On9 嫁？炒新股你想炒幾耐？想幾多倍？認真想炒就開個証券户口暗盤買啦！
之前唔講係廢事咁多人爭貨。
第一IPO個L個都係炒明星效應、炒供求、炒價細。
第二新股上市盤數唔可靠，佢可以做好多野，例如上年條數下年先入帳，今年支出拖到上市後先俾，或減低開支。
第三莊家炒高散貨，人地頭果炒高幾倍你點接？一個星期散貨而且短時間升幾倍一早over value你條數幾靚都無用啦。
想投資想睇報表就出返去，市面上有成千隻已上市既俾你慢慢睇，成啲有成連續十年增派息既公司你唔買？

乜都唔識不喜勿插

會計盤數，計業績嘅
只有一種人，就係蟹民
所謂短炒變長揸
打飛機都要有個藉口
止蝕又蝕4 5成
一日未cut，台戲仲有得唱
一日未除牌，一日仲有得望家鄉